[WAGs動態]朗尼嫂有所行動喇

佢決定重金禮聘現正代表Johnny Depp打誹謗官司嗰位David Sherborne代表埋佢起訴華dee夫人向某間報社外洩佢啲個人資料：